屋企有甴曱 求解決方法

有一隻 識飛
唔好同我講拍死佢 好撚驚

殺蟲水
再唔得就搵老豆老母

佢地訓咗 無殺蟲水

我同老母講有甴曱飛咗入屋 佢「挑」鳩我
我係唔係佢親生

入房瞓
閂埋房門
唔好理

但係我未想訓

閂埋房門唔好理
佢自己會走架啦

除低你腳下嘅拖鞋，攞上手，打開道門衝出去同佢隻揪

會走入房
利申,試過

試下入佢中路

唔殺左佢你成晚都會蘿蘿攣

佢收埋咗自己做毒撚 唔見咗

住40幾樓 前幾日有隻飛入我間房
嚇撚到仆街
樓主勇敢d一野拍死佢

咁先驚
唔知佢走左定係點

肯定未走

無錯 甲由入得你屋 肯定唔會走除非你殺咗佢
我自問驚到癲 早排有兩隻你屋 我都係等咗第二晚先殺到佢地 仲要老母幫手嘅
跟住去淘寶 淘咗枝急凍噴霧 好洗好用 對住啲蟲噴2-3秒 即刻凍死

閂左門都入到？

2-3秒佢都走咗啦

如果噴果時 飛埋你度咁點

熱水淋即死
但要有耐性等佢落地

有冇兄弟姊妹呀樓主

有家姐

樓主男定女
屋企有定型噴霧都可以噴落隻野度
之後既事自己執生